\chapter{Analyse der zu lösenden Probleme}
\label{sec:analyse}
\begin{flushright}{\slshape    
    All progress is precarious, and the solution of one problem brings us face
    to face with another problem.} \\ \medskip --- Martin Luther King
    \cite{brainyQuote}
\end{flushright} 

Im vorherigen Kapitel wurden die wissenschaftlichen und technischen
Grundlagen für das Verständnis der restlichen Arbeit gelegt. Nun sollen die
Anwendungsfälle dokumentiert werden, die sich aus der Motivation und den
Forschungsfragen ergeben, und das vorhandene \PACKAGINGTOOLKIT in einer
Ist-Analyse auf seine Schwächen untersucht werden. Dabei soll ermittelt werden,
ob \PACKAGINGTOOLKIT die beschriebenen Anwendungsfälle erfüllt. In einem
Soll-Konzept wird dargestellt, wie die Lücke zwischen den gewünschten
Anwendungsfällen und dem Ist-Zustand geschlossen werden soll. Funktionale und
nicht-funktionale Anforderungen werden definiert, welche die Grundlage für die
spätere Modellierung und Implementierung der Lösung der verbliebenden Probleme
bilden.

\input{Chapters/analyse/anwendungsfaelle}
\input{Chapters/analyse/istanalyse}
\input{Chapters/analyse/sollkonzept}
%\input{Chapters/analyse/triplestore}